{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3009609",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마리모펜션"
    },
    "text": "まりもペンションは全客室が海の眺めを整えた場所で、日の出を鑑賞できる素晴らしい場所です。 また、文武大王陵と鳳吉海水浴場を見ることができる位置なので、いつでも美しい風景を楽しむことができます。 ペンションに泊まる方は1階にある海水プールを無料でご利用いただけます。 屋外プールは天井のある構造で紫外線遮断が可能であり、子供たちと一緒に快適に水泳を楽しむことができます。 室内バーベキュー場ではガラス張りで、素敵な海の風景を眺めながら海のバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場には超大型テレビや冷暖房設備もあり、天候や季節を問わずご利用いただけます。 鳳吉海水浴場と大本港刺身センター道では天然の刺身とメウンタンを楽しむことができ、大本港では新鮮な魚を購入することもできます。 ボンギル海水浴場はペンションの隣に位置しており、歴史体験と水遊びが楽しめる場所です。 屋上でも素敵な日没を鑑賞しながらバーベキューを楽しむことができ、鳳吉海水浴場で時間を過ごすと願い事をすることもできます。 チェックインが遅い場合は事前に連絡してください。 訪問者はホストの優しさと美しい海の風景に魅力を感じています。 無料Wi-Fiとプール、海水プールが利用でき、バーベキューのための炭とグリルは有料で提供されます。 コーヒーマシンは無料で提供されており、うなぎの蒲焼や天然の刺身は事前に予約していただければご用意いたします。 それぞれの客室はバーベキュー場を利用するか、デッキ前のバーベキューテーブルを利用できます。 バーベキュー費用は1人当たり追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "まりもペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "まりもペンションは全客室が海の眺めを整えた場所で、日の出を鑑賞できる素晴らしい場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに泊まる方はどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "ペンションに泊まる方は1階にある海水プールを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキュー場では何ができますか？",
            "answer": "室内バーベキュー場ではガラス張りで、素敵な海の風景を眺めながら海のバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "鳳吉海水浴場と大本港刺身センター道では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "鳳吉海水浴場と大本港刺身センター道では天然の刺身とメウンタンを楽しむことができ、大本港では新鮮な魚を購入することもできます。"
        },
        {
            "question": "ボンギル海水浴場では何ができますか？",
            "answer": "ボンギル海水浴場はペンションの隣に位置しており、歴史体験と水遊びが楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅い場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインが遅い場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "まりもペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "まりもペンションの周辺には文武大王陵と鳳吉海水浴場があり、美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "まりもペンションで使える無料の設備はありますか？",
            "answer": "まりもペンションでは無料Wi-Fiとプール、海水プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための炭とグリルはどうやって手に入れることができますか？",
            "answer": "バーベキューのための炭とグリルは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマシンはどのように利用できますか？",
            "answer": "コーヒーマシンは無料で提供されており、自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はバーベキュー場を利用することができますか？",
            "answer": "宿泊者はバーベキュー場を利用するか、デッキ前のバーベキューテーブルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー費用は1人当たり追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 542
    }
}